點睇旅行前分手？

下星期會一齊去旅行 但覺得另一半好多野好似唔坦白 驚攤牌會搞到旅行面阻阻 但自己又覺得唔講出黎唔舒服 點做好？

去幾耐先? 一齊咗又幾耐?
你係女?

六日 一齊年半

臭雞

唔好講
去到叫佢比哂洗費
比到佢唔gur再番香港分手

唔會啦 都唱晒錢 同埋其實仲好愛佢 但覺得佢成日講大話 所以一齊得好唔開心

呢個時間有呢種諗法
認真尷尬
去旅行最後嗰日傾下

順便分手

返到黎之後係機場分手...

好有型咁獨自離開禁區...

然後一邊行一邊唱..

我輕輕的來 , 我輕輕的去 , 不帶走一點雲彩...

照去
我同女朋友去完之後就和好如初
雖然頭幾日係咁嘈
尾幾日就冇事

好想個旅行可以玩得開心
但講完分手又驚自己後悔

正一臭雞

但你地因咩事嘈？

分手後仍可以做，朋友

我退左張機票 之前買左張機票 打算11月去

我會選擇斷絕所有來往 雖然唔自自己做唔做到

有乜唔坦白?

去埋個旅行先
去完都仲係咁 返黎咪分手

一路扑一路同佢傾

開頭一齊嗰陣原來佢成日有同ex兩個人出去 但冇同我講過

去到乜都依賴晒我
我拎晒d野 又要搵路 又要搵野食
部手機全日都冇離手
有時行錯路就發我脾氣
嬲到我 我當街屌到佢喊
之後佢先識體諒我

近排有冇?

但我地情況好似有啲唔同

忍埋佢啦 盞搞串個PARTY自己唔開心
番到黎先講啦有咩就

生日旅行比人講分手又點睇

你女朋友同我一樣除左紅字
我本身無話特別鍾意去旅行，又唔鍾意plan行程
講明左要我去就乜柒都佢plan
我無意見乜都食乜都睇
我食量係男友兩倍

冇 但佢地唔再聯絡係因為佢個ex同返佢個ex一齊

照爆
你忍住反而去得重唔開心
講完睇佢咩反應
重唔認/改
就各行各路啦
以為世界得佢一個男人呀

你最近先發現,定一早知架

飛得
你愛佢唔代表你的愛可以令佢愛你

早排問佢覺得我一齊得點 佢覺得我地之間幾好 搞到我都唔捨得分手

坐回程機個陣攤牌囉
真係分手嘅話咪好型咁自己行
唔好理條女

佢講陣有講話同fd出去或者有講去做咩 但最近先發現係同佢個ex

好後悔知左

果時決定左去旅行未?

下下大大力,分丫嗱,分丫嗱

我都試過 然後好有勇氣咁講分手 再取消機票
幾日後條友仲要好厚面皮咁wtsapp我問我取消左未如果未我個名可唔可以改做佢個fd個名

機票買左有得改名?

條仔幫唔落
瞞住你同ex聯絡係死罪 仲要係俾你踢爆
分啦 就算唔分佢點都有下次

我ex係飛機起飛個下講，跟住我地好似團友咁過 .... 但好辛苦架 .... 去完再睇啦，可能有得救

同樓主一樣試過，我係講果句
因為自已都已經唔鍾意對方，去果時始終會有條刺，所以我分左手，好過去到因某件事而令有分手意思，咁仲煩

利申，去前一日先講

女人真係麻撚煩，做得女人就唔好咁多聲氣，
有男人要你已經執到，同你去得旅行都算係咁啦，
俾哂面你，仲想點？(去旅行唔撚洗錢呀？！)
下下探究到底嘅，搞串個party咪搞到大家冇引，何必呢，珍惜當前，咪搞咁多嘢啦。

我都係同女去旅行前反面
成個旅程都面阻阻
然後...就沒有然後了

係前幾日先發現 機票係上年已經買左

但佢ex同返佢ex一齊之後 佢好嬲 仲成日同我講佢ex壞話 所以應該唔會再有聯絡

自己一個去囉 同ex出街肯定係仆街 可能同埋ex出火你都唔知

絲打同男朋友今年幾歲？

人地一齊返佢嬲乜... 之後嗰對分手 你又覺得佢唔會搵返人？

因為佢同佢ex一齊嗰陣 佢ex成日暪住佢搵佢個ex 所以佢好唔鐘意 同埋佢覺得佢ex個ex唔好 所以佢地一齊返之後 佢就好嬲 覺得佢ex當佢水泡

屌已所不欲勿施於人，佢咪又暪住你搵ex

返5P啦屌你老母

但佢同佢ex係和平分手 我開頭同佢一齊嗰陣大家又未咁close 佢搵返個ex係咪正常

但可以點樣扮無野？

攤左牌先啦
你咁up住同佢去旅行咪又係唔開心
速戰速決

但而家我有野 佢無野 而家攤兩個都唔開心 唔攤得我自己唔開心 攤牌好似好自私

追返post睇我覺得係佢唔岩在先
冇理由要你受
同異性有社交冇問題但對象係ex真心唔得 仲要係隱瞞你添 除非你地以前傾過覺得冇問題

唔係，一齊左仲搵ex把鬼，友誼波咩

點扮冇野
你覺得佢唔會想做愛
你點扮冇野照做先

隨左攤牌 仲有冇其他方法

冇
旅行前解決咗佢
解決唔到分開玩

分開訓添呀

但我仲好愛佢
好奇心真係害死人

咪on9
一睇就知又係D低能港女問題
往往都係最唔適合既時候提出分手

錢又比左酒店又訂埋
咪開開心心咁玩埋依幾日再分手囖

出發前分手就最笨柒
去就面左左仲隨時駡戰
唔去又肉痛比哂錢

利申
初戀女友係旅行中途講分手
跟住發現係綠帽
之後果幾日慘過食兩舊屎

都係 先前期待左咁耐嘅旅行 無謂自己一手搞串佢 我應該知要點做了

去完先分

唔通因為嗰幾千蚊呃自己？
佢會唔會覺得自己做緊雞先

我自己book過第到住 搵一兩日一齊玩 照搭同一班機
但發現對佢好都無撚用架 對住我都一直同條ex text緊

我係去之前早兩個星期覺得佢唔緊我搵交嗌
之後佢嗌分手 我喊左三日挨佢唔好分 （屌你明明係我發脾氣點解係你嗌分手）
佢話冷靜下 一個星期後佢覆我話照去
之後到埗無耐就一齊番
冇爬全文 見你話佢同過ex出街 咁其實如果你覺得佢心唔係你到 你都唔信佢既話咁拍黎都冇意思
不過我會去埋旅行先分手

你鐘意左另一個就認啦